\begin{lstlisting}[
	caption={Überprüfung, ob ein Automat eine Menge von Eingabefolgen akzeptiert mit Ausgabe von Zeugen-Strings},float= htbp,
	label={code:62WortPrüfen}]
	Def: prüfeWorte
	Eingabe: EA E = $\{Z=[Q],A=[\Sigma], \ddot U=[\delta], q_{0}, F=[Q]\}$
	Ausgabe: <[$\Sigma$]>
	start
		erstelle zeugen = <[$\Sigma$]>;
		erstelle tabelle = erzeugeÜbergangstabelle(E);
		für alle wort $\in$ worte
			erzeuge epsilon-kette = [Q];
			wenn !prüfeWortRekursiv($q_0$, wort, 0, tabelle, $A$, F, 
																												epsilon-kette)
				füge wort in zeugen ein;
		rückgabe zeugen;
	ende
\end{lstlisting}

